兒你哋班連登仔想整死林家謙呀，佢真真正正係一個內向低調嘅人。

ViuTV頒獎禮丨林家謙嘆成大贏家壓力增加：我真係會縮返去做幕後

睇訪問啦！

-你哋班兒登仔瘋狂loop佢上CCTVB開心過上chill club 頒獎禮。

-但有冇用心諗CCTVB唔係全民公投，完全冇認受性，上TVB台要格守貴言，畏首畏尾，做唔到自己.。而且佢講過拎作曲 唱作歌手先會覺得更加值得！ 佢CCTVB 只係拎唱作單位嘅獎炸!

-相反VIUTV chill club 頒獎禮係有數據顯示一人一票投出嚟，佢由一個寂寂無名嘅幕後音樂人成為名聞遐邇嘅香港唱作男歌手，仲要拎埋男歌手金獎，仲贏咗VIUTV 嘅台柱姜濤，自己都諗唔到！ 而且VIUTV 係可以比歌手朋友上台做最真實嘅自己，咁樣又要屌？

-不如睇埋林家謙拎完年度之歌，唱完一人之境之後講個句說話幾令觸動香港人嘅心丫，佢話：「希望大家聽多啲廣東歌啦。」

-冇錯的而且確做藝人歌手拎獎要識講嘢，但太識講嘢又要話人假，嘩 兒登仔世界充斥雙重標準呀。

-你哋班兒登仔就識得放大人哋黑口黑臉，冇禮貌乜乜77。咁睇唔過眼死番去睇「開心大綜藝」囉！

-成日屌香港樂壇垃圾，難得出咗一個謙卑嘅林家謙又要屌人唔自在個獎 真係貽笑大方。

點都好過坤哥呢個世界仔 爆完1234 就無過作品

放過人啦好嗎連登仔，樂壇啱啱先有返啲起色

咁咪返去寫歌囉...